頌富牛牛火鍋休業

牛牛

頌富果間牛涮鍋？

係呀

我未食過
佢邊款抵食有機會要試下先得